[I/A] World Flipper 彈射世界 (70) 要幫手請加 541 584 863

隻驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前必須注意

【開催活動】
「新キャラピックアップガチャ」 1/15 HKT 11:00AM

新手開局首抽點為知好:
【呢隻鬼頭是必須的】

1.最理想係暗波+貫叔+牛角+雷狐+科學+雷龍+鬼頭先好開局(2019/12/31時点)
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風癌已接近壽終正寢，請轉玩雷屬/木宗4
4.光屬起手必要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 少咁一隻都好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶
5.開場叫人CARRY

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

屌你老母

求場
乜9都打

乜撚野來

你得返1MM電

你地d vpn又要免費又要共用
所以vpn咪係咁俾人封
CY潛意識討厭免費仔

[/quote]琴晚睇左套 差唔多既 OBD-065
不過個女主角叫得差左少少 唔知仲以為係呀婆腰痛個種叫[/quote]
我屌埋你老母呀仲話真心 咁就block咗兩個人

付費都bam左

有心 依家叉緊

屌你老母富江姊妹花

一早叫你地學我咁搬去日本玩成班傻jai

見唔見到神作呢兩個字

近排nord又無事

付費都可以撞
咁你唔好彩

下個禮拜搬去

一齊去飛田新地

咁仲買唔買NORD好?

想買多個VPN備用

NORD 既日本都LOGIN到?

認真 琴晚同條女臨訓飛住來當笑片睇都睇左大半個鐘
唔明有咩問題

今日試左5次NORD日本都唔得
直接用NORD既馬拉 一下就入到

唔理 show block user 依xx 如月xx

點解要連去日本同人爭線

去飛田新地叫條女開場俾我R

我VPNMATSER都係馬拉
好順

咪學e乜春巴做寄生蟲啦

我NORD入英國

可能聽日要委內瑞拉

點解冇人打不死?

點解無人玩隻game

我呢幾日斬係入日本

E巴真係去左

利申: 我唔知咩黎

求場

打定MANA等新人

2. 新キャラは本ガチャ開催とともにチュートリアルガチャに追加され、今後のガチャにも登場します。

幾佛心
首抽都會放晒新野
大家又可以重生

有幾

新pool唔係兩點咩

好多仆街驚新野唔會放首抽

邊到睇2點

WCAT大佬 更新 1.35 PLS

你個公開場入唔到

睇錯原來係聽日

ガチャ開催期間
2020年1月15日 12:00 ～

見你開場大蛇成半粒鐘都冇人入

455554大蛇

CLS大佬真係再生父母

個一抽雖然必金
但五星都係5%
沒期待值

如果野冰魔好撚7勁既話....

點都搶唔過e巴輸出

手動會高D

你都係會期待首抽完之後果1500
而唔第一抽就中野

AUTO成日汁人口水尾

已經手動

D貢獻是能但啦
快手完場最實際

彈彈波大佬

更新VER 1.35

入唔到場

我個acc中火角既機率好似高人十倍

不過其他屬唔識中

聽日冇新火
又慳一筆

彈彈波大佬

更新VER 1.35

入唔到場
0
0

今次水一定上T1

黎緊有三把火屬新武器仲想點

望下水屬先
Fever活動武
RJ級新年水限

聽日水屬分分鐘又俾營運撚狗

點解E巴仲FF冰魔好撚柒勁

真
是但一把火武有差電都好

收工前夕,咩都吹下

咁正路手遊係會出新角岩打新關
係彈珠先會出火老鼠同水rj俾你打廢龍

佢有出風UP POOL比你打廢龍的

全舊角咪唔正路

但係火舊pf角未有
火拳，剛盾，狂戰

3*4*先係最難中既位

我聽日一定10抽中隻水

10次十抽？

差3次就冇

水屬好鍾意我

Ig贊助推薦cygames畀我睇

唔係循環差電
係入場差電

睇黎睇去得水彈係一下爆

琴晚OFFICE後係討論HAM SUB 野
唔知今晚係度討論咩呢

全靠av先推到1001

急不及待想要玩玩火龍隊了
幾時先buff pf

竟然未有破解新角資料

之前因為新年提早入定
正常沒可能咁早入資料俾人拆

送21000 mana

兩步都升唔到

一下無左

最近成日肚痛 又屙唔出

少左個0

rip

謝主隆恩

下世小心啲

幫你含下就好

收島風 火超新角

想問下光fever冇黑肉蘿應該點組
好似好勁 唔會死咁

冇黑肉仲有方法
首先要有光狐狸
冇就收得皮

呢隻

有冇加蘿
3星個隻爪爪

可以玩主pf 副fever 既光

清體 026119

Are you summon me?

腸胃世界

有無用緊proton, CAT連到? 我試極都唔得

Fisting

Fist me daddy

中左三次隻水彈

個肚好似有舊野頂實屙唔出嚟

飲多d水

飲好多好多

84歲嬤下海拍AV止癢！工作3年爽啪鮮肉 羞喊：享受孫子輩服務

咪貼圖 否則BLOCK你

係因為新年棄晒驚
依家無人想知了

真
真係唔想知

你需要一個gay佬

雷屬

好型

世紀難題 聽日LI同WF都更新 玩咩好

dd

Pad

得3部電話 PKM WF LI 容不下PAD

Why one phone one game

求場

新角出=重生

懶得打

有咩無料vpn 入到驚

你唔係退錢引退ed?

openvpn

好漫分享 未睇先share

正多謝米巴

呢個畫風好少見

嘩屌
Old gay need love?

DLLM

巴打日本邊頭？
正社員？

長崎大佬更新 ver

lm

留名 有無新角料？

聽日即刻抽到咪知

有冇得貼下點組

418923 大蛇

076758

Hellomoto

終於由正常H漫/AV 淪落到post重口同gay

gay都算 仲要呀伯搞gay

LLAN001

求塲

睇到扯咗

等11點

allin鬼頭

DNLM

lm 打海豹

終於得閒搞番個得既VPN
有無人打大蛇

聖誕黑到新年 今次仲唔一鋪翻身

加油！ 只要唔係海豹 咩人我都衷心祝福佢

5點訓
竟然咁早起身

身體最誠實
準備起身抽野

求場等火超

仲用緊風隊係唔係唔洗玩 幾個星期無開GAME

準備重生

風隊有冇隊參考

風咩

但風而家好似得返風技可以一戰

190443 海產 一條體

大佬你未UPDATE

264551 來來來

・ブーストポイントを使用した際に、実際に取得した経験値より多い値が表示されている。【2020年1月15日 10:30追記】

・獲得マナがアップするアビリティが正しく発動しない【2020年1月15日 10:30追記】

・クエストリザルト画面のシェアボタンが、新規キャラを入手した場合のみ、タップしてもシェアができない【2020年1月15日 10:30追記】

・ゲストで協力バトルに参加した際に、クリア後のリザルト画面で「ルームに戻る」ボタンをタップするとエラーが発生する場合がある【2020年1月15日 10:30追記】

・一部のクエストでSSランクを獲得してもスコアゲージの演出がSSランクへ達しないことがある【2020年1月15日 10:30追記】

我希望佢可以出友情抽 抽3星

咪發夢

課左未?

LM睇你中一車車冰魔都唔中鬼頭

咁嘅遊戲豐富程度 有閒錢都唔課啦

中五星易過中鬼頭好多

一陣再多一隻3星

中鬼頭機率又低D

要點你先課，課比c y 聽

我又唔覺

唉屌

中過12次5星 但一隻鬼頭都冇
啱唔啱先

慣左無啦，要秒搵24 小時係到ge EBra 秒就得

5星 5%，鬼頭幾多

1.33%

其實真係同追4星冇分別

1% PU
同
1.33% 冇PU

係咁中4星 灰鳩到

秘剣の策士 アドーニ

仲唔實裝DATA

準備delay死ser

得日本仔玩到既驚都要死SERVER既話
SERVER真係好撚7勁

派石

CLS大佬開場未

成隻驚得返你會開

海豹全面入場未？

唔count 我

PEPE 2,3日先入到一次

Are you ready

更新了
玩緊都踢鳩左我出驚

?

冇WOR

更新了 又係考驗vpn嘅時候

得1mb 冇料到

你幾耐冇入驚

更新完入返驚添啦喎
更新完又未有得抽

滿體先清

你係咪未更新app

10點強制更新

1MB個更新唔撚係WOR

岩岩更了
點解好似更完load慢左
每次load都會係0%到卡一陣先開始load

App store 唔撚比我更新

呢個唔關CY事WOR

連個天都叫你棄

關apple爺爺事
爺爺佛心唔想人俾baba呃

做乜撚野

正身+2x分身水磨隊ready！

已下架 冇得玩 多謝

你轉過地區?

再唔得咪 開個新JP APPLE ACC 再DL

登出登入轉下account試下
轉完account要開一開個store等佢load返岩個store既地區

登入登出左好多次

你down wf個apple ac轉左區

卡50%

唔轉區點課

唔轉區點update

邊有得轉返日本嫁

點解要轉區課

唔係日本ACC課YEN?

你ACC有錢係到既話冇得轉

0餘額先可以

用日本acc 課唔到嫁

用日本ACC 入日本ITUNE CARD...

要轉APPLE ACC地區
有機會BAM
(其他驚)

ban模擬器

用開信用卡 平啲

平時都可以更新嫁喎
我每隻game 都有一個apple id
全部都日轉港 全部更新到

其他驚未bam過
頂多最後bam香港俾唔到錢

未見過 玩親都係咁做

趕盡殺絕,邊個再課就係傻仔,好撚唔安全

開個垃圾日ACC 唔轉地區更新

HKD 5100石收幾多?

屌 轉返日本都更新唔到

個APPLE ID BLACKLISTED

仆街真係11點先實裝DATA

無得2個分身做體力ac

準備

屌 又要重新download 果1Gb data?

應該唔洗?

你係開個新APPLE ID FOR UPDATE 最新VER

佢會拎download 個acc 黎更新

咁冇計
都要試

好過更新唔到

真ban?
成日你地話ban之後到我夜晚開又入到

你試下囉,夜神同bs都唔得

11分鐘

無得玩了

你搞到我又諗起
點解入親場都咁樣

好少事姐

就抽得

抽常駐

勁嘅話就抽

兩個鐘

追！

58MB

all in

水屬起飛了

map砲

水渾身
暗貫通

新角 爽啦

50 抽 乜都冇 告退

慳番,唔使抽

笑死
真係有m波武器

火超！爽！

又派左1500石 佛心到

有中文翻譯未

隻水好撚勁咁wor

大家都係渾身 啲技屌打光劍
開始有新世代舊世代了

wtf

嬲到想dum電話

太神啦！

同小號走左入去，好快出番黎

有秒隊未

同預想既一樣 大 爆 死
感謝爸爸

火超點打

有冇秒隊

5星都大爆死

火超 389403

10抽起碼中5隻5星叫唔叫爆死啦

3隊水隊入去break 唔到出番哂黎

睇人架者 暗隊禾一隻都無
水雷就叫緊糊
寧願中水 或者 雷科學家好過

3把武器都99地

真係MULTIBALL

依家仲有無模擬器未ban？

屌你老母cy

仲未有秒隊？棄了

2下連技Break 唔到就秒，水毒翻身未

崛起喇！！！！！

早晨1500石又射落海

終於中鬼頭

好撚厚血

DNLM 仲要加隻新5星

Blocked

予左過千萬

發生咗咩野事
其他三十抽都無五星
GG了

計埋課金個把
起飛了

40抽全炒，屌你老母

Ebra 第一個出番去

活動條女有冇用

感謝baba

終於中女僕

屌你老母絕交

BLOCK

葡萄

same

9試下

佢D動作都唔同晒

block

但你已棄驚

我都未中新年限
我覺得我抽錯pool

似乎要磨
升火龍了

有冇人試火超

放水龍

要棄先會中

火超011971

唔好畀我起到你
我打撚到你唔想做人

-1

呢把不得了 ,貫+PF...

1M 絆槍
2/3M用佢

我試下水毒lead 先

block曬

3隊水pf手動先打得過啦

好

係咪CHAINDOWN唔到?

佢加咩15%

原來哩隻係cybaba派絆之証

仲有個金頭

黑肉就放過佢啦

隊入面入每1隻火屬 , 全體貫通時間就+10% ,最大60%

隊貫通個陣,火屬角 攻+60% & PF + 60%

邊位巴打用愛麗絲一入場就俾人秒咗

好難打啊喂

冰魔好撚7勁

我就係試左幾場發現係唔work

等抄水隊template

過到未

水魔女隊長技咁有用 但射擊寵 逼人手動？

熄驚

應該係增加耐玩度

水龍差最後4格絆
I am ready

點撚樣突滿3把武啊

dllm

你水隊大佬wo

要中埋冰魔先得

快刷緊

2位隊友用咩

留左咁耐五星卷唔放新角

係咪水隊以外入去瞬間收皮

唔敢入

上面幅圖話唔係

冇隊試

有冇sample

坐等攻略

?????? ¿???????? ¿??????? ¿

你信？

(水毒 +5奶) X3

T0角

532277 火超

一個係水限隊
另一條係垃圾水隊，死撚到廿幾棺
棺材卡break位累死埋我

PEPE加油

死撚到廿幾棺

火超t0角

喂屌睇落有機會過Wor

冇得輸

Pepe 入去ge 話20秒就滅撚左啦

今鋪真係翻生
多謝cybaba

請問你地打緊咩關？

玩佐倉回轉
分分鐘常駐到暗叔貫通效

第3個架仔黎?

咁搞幾時先有第1個150 coin

+60%好撚顛

路人黎掛

哇 肯定輕鬆秒

唔好講笑，水毒個浮遊pf 破break 好撚緊要

冇升水隊係咪唔洗打

同Ebra lihkg 首推了？

一早話水隊t0

487166942
水毒試打火超

一隻水五星都冇應該下年先打到火超

又幾好玩

EASY

第3條友死到20鳩幾棺

佢渾身...

活動已完 大家可以熄game

我落埋光狐trytry

071760 -1勇者

非常耐玩 多謝baba

40抽 咩都無 返LI好了

係咪咁

笑4

-EBra

開

NUMBRER?

草石等情人節再爆死

屌比外人入左，再開

無抽人抽武

正月水 幾KEY下

回轉補血

CYbaba:你班仆街玩秒隊 整隻野幾億血睇你點秒

屌條友咁撚低lv

素材迷宮又有石攞 多謝baba
又可以抽多兩隻垃圾

cybaba:你班仆街搞到隻驚耐玩度咁低 整厚啲條血先

又多左幾隊新隊，廢龍打左幾日後冇再打之上線打新年，頭先十抽中新水5星，但唔知點組

再開

要多2隻奶

秒啊拿屌你老母？！秒畀我睇下？！食屎狗！！！

我有兩對奶

火超試隊
276733

come

Open

num?

有冇得入

我有開fd 睇到架

Fulled

我睇唔到既..

CUT左

DLLM 收到風 你10抽齊新野

渾身水 有攻略未

寄生水隊概念圖

你2條仆街真係有打算破break？定auto緊

奶唔起貓奴

係咁食打 我用新水算

你覺得呢

我哩隊打到4成血得返我一個

應該係要水龍+毒+奶

再黎 @Ebra

唔見你有房
NUM PLS

究竟放水龍又放大叔時
邊個幫邊個播傷

無水隊有無得打？

要有火耐

仆街 排斥

新手想跟隊應該點搵巴打們
係到等房no.?

有貫緊要D

BREAK唔到就..

又啱

新手超級應該無望
可開房打上級

BREAK唔到就=3個一齊GG

有個外人入左啊

我自己打算

比你打新關，佛心baba👍

俾我入咗

火貫加水龍應該磨得死

屌，迫人手動

FEVER 好似都幾有用

扮工AUTO緊

唔使手動都得

水毒U 貫叔唔洗手動啦

唔夠mana升水毒同正月水board

其實我都唔太算係新手嘅
一開服就玩
只係冇研究隊
用おすすめ升就算

而家大概係咁 因為我唔知你地討論啲寵啲名係指邊隻

而家打MANA關

1場好撚多MANA

Same ，同你一樣隊咁滯

有冇新角包膠?

用おすすめ。。。。。

求配置🙏
一隻水5星都無
光隊未入fever就死左

上級都會出藍碎片？

冰魔MUST

完

抽了

唔用得光fever的

睇落水Dancer 無乜用咁

唔會啦

所以要一路睇你地討論再記吓啲寵名
啱先十連中左兩隻新角 又係要睇吓呢到啲大佬會點用

我OUT左了
換左冰魔2M

水fever?

夠奶唔洗入黑龍

火隊苦主痴餐隊

ok嘅 都打到弱點

邊關？

超一場得1-2個新COIN

中左暗大波 好撚開心

火PF 可以一戰?

MANA

痴餐算啦
帶奶帶抗

打定mana先

無啊

咁撚7多血
水PF好似唔錯

但仲慢左

今晚先刷

輕鬆打喎

206484
火超

冇水屬既帶奶帶抗先好入

等放工有懶人包打

AUTO OK既
想試下進取D 唔用水毒頭

呢個？

冇光補入雷補得唔得 有冇裝備同珠睇

YES

改多咗了？

食飯先，岩岩就打完好撚驚外賣打電話黎

試下陣

我頭先用水pf 好快就炒咗

水毒新秩序 T0指標

帶消buff打好打好多

1貫 +3奶應該好撚安定AUTO 刷到

咩奶都好

我過兩日上黎問點打

係

一直都係t0

消到?

30抽0NEW 繼續放置

卡羅3奶1抗 我諗應該AUTO到?

打一場一萬年

有冇巴打有玩暗貫隊

好撚易打

水毒磨姐

仲有冇場

你同我都絆水毒......

係貓奴條血線好撚危險

我開

咁組得唔得定點組好？

原來頭先個場入錯U...

191179

經常80%以下都做到貢獻第一 水毒真係好磨

唔夠奶帶唔到佐倉隊長屌
唔通火隊一定要火鼠隊長雙奶加隻抗

415785 火超

試下正月水頭先

3水毒頭

我唔係

我轉隻水奶去U 正月補多幾野

瞓醒 咩技

痴線我地3個都keep 住滿血架wo

3個人D血好滿

sup

3水毒要打幾耐

琴日之前都仲係正月水RJ
今日開始吹緊正月水了

Replying to
@world_flipper
ちなみにこいつは水ＰＴで回復積みまくったら誰でも倒せる
このゲームはそういうゲーム
回復力が正義

水隊失晒D奶入去
咩人都WIN

力水依舊係RJ

但回轉高係實用

隻毒多血到痴線 加埋個滿突血斧

正月回轉+4星奶，好好奶

無得秒了

講得好啱

搞清楚
勁既係新角
同偉大既水毒

6:17

唔用水毒頭快D

299562試火超

咁夠唔夠打火超？

新武勁唔勁

期期都係咁

唔使用斧都得太多血了

正月水補血勁到仆街

唔用好難break

佢回血角嚟？

我地冇入雷龍

AUTO打緊保守

我地做support 幫Ebra 打

有貫叔啦?

打一場要6分鐘
一場有兩個
75*6=1把
換滿75*6*5=三十幾個鐘

正月(回轉) U 隻奶咪高回轉奶

呢隊入去r carry得唔得

250抽0限隻game真係好養生

auto得黎仲要同水隊一樣輸出
我決定好用依隊痴餐了

好似唔洗魔女都得啦咁

我好低

水渾身屌打水毒

係得E巴先會咁吹風

COME玩了

但好靚喎

死得好慘

毒撚頭好穩

魔女應該係大力，無係打慢d 咁解

係
同埋鈍足又加傷

要睇下隊友夠唔夠奶
我岩岩帶哂火奶雷奶

我諗水毒頭+5奶都打得贏

時間問題姐

火超試場
122 226

係多左個鈍足傷計?

落隻4星鈍足男 會唔會仲好過水舞，反正水舞自私buff 多

未睇清楚

其實咩叫鈍足

異常状態

奶夠
你地都試下換LEADER

可以進取D

諗唔到水舞換邊隻好

10抽中一半新角

隻王行得慢D

試下火鼠同佐倉換位先
睇下超唔超越到水渾身

水pf係咪真係過唔到

魔女

想試下4星鈍足男

又錯過左e巴既直通車

試咗用2隊打,打到6成血
都係今晚用3個號打先得,宜家得2部機

仲未計其他屬 痴撚線

我絆埋隻水毒就參戰
有排打

422548
火超

水隊巴陪我試多場

準備出番去

cybaba:係咪好耐玩呢

升緊依隊 應該入咩珠同裝

水都係過d㗎啦無乜裝揀

磨到最尾先死

@4
打唔打

佢打緊

巴打仲有冇場

爽
每日bonus 3場就算

auto射擊都破到break

3個正月頭auto 都打得贏了

又係唔中3星雷奶

3正月頭 5分24

break少一次都出返去

要幾隻奶？

真

新水5星

課多pack先

又靚又實用

真 我等陣都pack1packack1pack支持baba

應該好快有h圖

快得1分鐘唔夠用番水毒好似穩陣d

係 所以我用返水撚
同埋我岩岩手動break的

火超求carry 3場
268952

唔知係咪我個apple ac問題 上次更新完用香港信用卡又課唔到金 打完電話課到 今次更新完又係課唔到

偉大

E巴出左去?

shit

好似唔夠打 我地都出去?

唔洗突登砌水隊
繼續火隊算

出啦

🤮

467966

但bk少次就出去

負巴?

30抽都沒5星沒alice
唔玩了

有水龍咪得
試左4場auto
最多都係死兩次隻水龍

366086

E巴出左去

有無場

again

雷龍

垃圾驚

315514 試組合

其實我係咪唔入得

見你冇入 開左場 下場

就係見到你呢句，就岩岩入左去
宇巴入左

sorry e巴 下場俾番你

洗鬼抽正月咩
人地有, 自己做奶啦啦隊咪得

5奶幾好

要不是我奶
你兩個都死哂了

成隊無奶都過到 .gun 仲要5min

我見到兩個正月頭
我換走光盾做雷奶

我5奶

有無巴打都係用香港信用卡課

190766

E巴here?

佢已經算好
第二隻正月水又雷龍又金剛奶
我唔係全爆技奶點頂

雷龍都落埋

係咪整隊水毒＋5奶抱大腿

咦 大家都係auto 點解我咁高傷既

隻game係咪又好玩返?

我走？

今次火超升水定火隊打好？

咁組得唔得 定打pf好
U位換光盾火鼠？
無雷龍暗叔做U

我去課一pack抽魔女換走舞女先

農返

go

等我陣

玩開乜升乜

我用奶U正月負責奶會低d

水毒好撚勁

1pack就想中

我得光，冇升其他隊伍

其實疊完水龍火抗就唔係幾缺血

1000隻奶水毒隊
5分半鐘
兩隻正月頭隊友未撚黃過血

想中風

下 我實中

抽未

課緊

其實唔撚知邊個射擊pf1次次穿針爆兩個point比較勁

火隊帶多d奶啦

510592 火超

098833
試

廿抽咩柒都無，仲點玩落去

係咪ban撚左模擬器

有如月巴，可以慳返d mana升水龍

你D朋友用火隊....都go...?

20抽就怨

............1 pack 即中

之前有20抽的

常駐唔追了
要用就井

常駐遲d抽限就會一packpack送入黎

不過早有早享受

cls

你地用咩珠

470811

火超 try

go未

10抽無好野就放棄了

冇水龍 又冇水五星

是但60% up 加攻果個

水材水材水材

0輸出求大腿
198697

134904

隻水龍唔夠坦

你唔帶多d奶自保好難幫你

定係魔女做頭好啲

屌我斷撚左線

用緊 無問題 正月得魔女應該都得

屌我斷左

唔緊要 我陣間放水龍頭

屌你斷左

試下先

軽量

升好，有無人開場

f5緊

完全無人理隻新暗

045973

那想點 40至60
點玩 鎖血啊?

506 672
開一場玩玩

無大波唔想理暗屬了

水毒仲打得低過火隊
笑撚咗

510592火超-1

火關想點

真係唔洗咁多奶

唔係正常嘅咩水毒都冇buff傷

火隊果個我黎

冇正月水冇冰魔女

以為要炒車了

水毒係邊隻

#371

火隊可以參考咁玩
場均二千一百萬左右
場場第二

冇暗叔得唔得？

而家抽正月好定新pool好？

魔女招大廢撚到

冇暗叔唔配玩火隊

無暗叔好似成隊concept 會fail 左大半

水隊冇水毒得唔得？

夠多奶就得

夠了

有冇水隊參考圖？

火超2場
505046

043911 無限開

又係我

Ebra 完場又唔見左

水舞應該好過魔女 如果其他人有魔女既話

Ebra 又有新花臣

認真我覺得玩火隊打火超唔好入火巫
用火巫=少左招主動技
不如入隻火忍拉低CD順手炸彈幫補BK仲好

畀怪打 手動控血

水毒都唔識

好打極有限

大佬都唔洗2隊火隊掛2046

其實我望完9up個隊火之後

我懷疑只要有一個人係十奶水毒
其他個兩個係隊正常隊到落水龍
一樣係5分台

第二名果個，又冇輸出又冇奶仲衰過火隊

真? 我想試下

咁第三名呢

129404

入隻黑肉唔OK

我有十隻奶

有奶

屌，好鬼難打...練隻水龍先

auto...

.gun 奶王 以後所有活動搵個人帶奶帶抗就過哂

有頭髮邊個...

ching可唔可以分享你隊嘢睇吓？

原來少左個

打消左我重新玩水隊既念頭

我依家先知水奶係有攻buff
我真係support世家

你都叫有水舞
我得隻水毒

認錯人吓嘛，帶咗3隻奶全程補血，有份打break，aoe清炸彈，係細力咗啲

呢隊好用，完全唔洗抽水pool

有你地好慢呀

係 我諗緊換走金剛入水奶

冇

有dancer = 隊友打快D
冇dancer = 落多隻奶
一撚樣

射擊pf又好玩又勁
清炸彈又得，清弱點又得

水奶= 參戰者
水奶>金剛奶 if 協力

e,入鬼碘好似真係唔錯
反正第3m唔知落咩

差隻暗叔

無暗叔

金奶都有攻buff wor

279268 火超

自私buff

最高傷喎我

但係降耐比隻boss一野轟2千7...

3奶呀我你地雙火

我比較想知小號點打

火巫諗住笑下
降攻1秒 笑死

-1 輸出

火超 214 875 刷到無體

我雙奶,試下拎走一隻先
速轉下

單抽
無鬼頭無所不能

3個水渾身應該最快

043911 火超 開到無心情打

E巴 2chtwitter有冇4分auto隊

baba咁樣一出又一大埋人課金

玩返火隊好過

有冇人一齊手動

上面2min40隊了

下場試水渾
但要入黑龍/藍毛頂傷

auto

3分唔洗
.gun

你邊忽雙

咁AUTO我地都係5MIN姐

乜原來有新5星確定演出

咁又係

3手動

升一升隻傘女先

點?

咩來

中間果隻咩黎

本身雙奶黎, 火奶加雷奶
今場試下甩雷奶

衝線成條line係彩色

アリス

我入鬼頭TRY

你抽得唔夠多所以少見咋

238253

我都1奶1再生緊

原來係咁

不嬲有

alice上面果隻

叢雲

仆街覺得今場會死
新入黎果個又係一奶一再生
即係我食得3隻奶回血

差水舞其他都跟到

打得幾快

係我

得7千6戰咋喎

睇黎有水龍食哂d 傷可以直接Alice leader

戰力不嬲都係浮雲

有冇冰魔女隊型跟?

6千都係咁打啦

用翻4星水渾

唔係掛

冇鬼頭

@E 049208

速轉左快左好多

等

我呢隊邊度有鬼頭

175400

證明係頭先另個火隊累事

水舞轉鬼頭ok

甩雷奶落叉電, 比隻佐倉速轉好好多
不過開波大家未放到技
D血量危危地

3個都轉既話就冇左3個攻buff喎

中咗隻暗魔劍屌

有冇渾身入黎試下

049208

這遊戲戰力是無用的

E巴又話試

再開

火超 161 007 -1

085551

我試場鬼頭先
你渾身

有帶水龍就是撚但乜都得

入未

水龍未升

全雷隊帶水龍秒佢含家產！

085 551 -1
最好渾身龍

今次超級auto 有無得諗

等陣，-20%

全部人auto緊啦

e巴係手動定auto

一直AUTO緊,

應該可以4MIN內

哇今場5:45

扮緊工
AUTO

新水好似幾勁

其實

我由聖誕到依家都未抽過唔係重覆既5星
我都係棄game算

我換左水渾身

我成堆星盤未up過

100火龍未
未就唔好棄

我決定酒奶換護士奶
可以回參戰者

我岩岩先發現原因隻石人有攻BUFF
佐倉KEEP住消

我連5星都抽唔到 典算

火龍0隻
水毒95
你收皮啦

唔怪得咁多貢獻

043911 火超

ok wor

都有輸出架

3水渾應該得

233189 火超

2個大佬帶打之下冇哂輸出

我轉埋先

我升一升到100先

想問叢雲勁係邊

貓奴你果隊係咪水渾

主技250%攻擊力UP

Alice/魔女 leader 就係

爸爸新關難到大家大約15分鐘

143844
求高傷alice

退步咗 上次1個鐘

邊個隻奶咁大力回得300血
水龍死左次

火超 320 314 -1

拒絕我

好大機會...係我

入

水葉巴受唔受我

雷隊打唔打到

好似又唔係 我回自己有4xx

水渾-1

143 844

043911 入

黎緊

full gg

未升水龍
用藍毛唔知頂唔頂到

去隔離了

火超218020

5分幾6分一場都算OK呀

最衰火超槍依類延長時間係延唔到暗叔招技
淨係延到個貫BUFF

夠啦

用絆槍

吊..輕量CUT

Me2...

WTF

食野 唔試渾身了 416394

貓奴我等陣再入黎打
去買個LUNCH先

042911 無限開

full

最新火隊
配兩個水渾auto最多5:26
痴餐極限了

想井暗叔 好有用

水渾 1

圈+貫=fuck you weak point

404159 火超

有無場缺アリス

3號係咩事

火超177695

你係敗北者?

好on9
砌左成朝最尾都只係火貫速轉隊火巫換水龍

想睇你過隊

講個笑話
2020年冇鬼頭

咩事
狂死

你地AUTO緊?

講句真話
2020超級應該唔洗鬼頭

輸出低啲都畀人串 屌你老母

Yes

第一日打機咩

五奶水龍頭 無敵

yes

你竟然唔係Auto緊？

365160 auto場

我一直係到諗你地幾時先放完技...
我叢雲完全開唔到技

個po推得真係快 相對上個po要傾h漫先推到

仲入唔入好,
好驚你嬲豬

2020年喇仲手動

抄左有雷奶果隊打街場
Thx Bro

神驚

兩個號十龍頭五奶，過唔到

屌你水毒隊長想點

求大腿抱下 等改射擊

唔洗擔心，full 左了

*都

有咩問題

水毒都係5MIN AUTO

水毒又穩又快喎

下 水毒好穩喎

可惜火鼠BUFF攻只加火屬

後半有抗性上唔到毒喎

有冇組睇下

呢家d 年輕人係心急d

都唔係靠佢毒

又唔係要佢個毒

毒一下12000

毒幾耐先死

街場帶奶隊
連登場帶速轉

又可以吹奏火隊

轉光狐加fever好d?

睇黎睇去都差一隻

我咁樣

入錯野,再開